[AV上腦] 日漢逼八歲女拍色情影片

【星島日報報道】日本兵庫縣一名四十六歲男子五年來強逼其未成年長女拍攝色情影片，上周五終繩之以法。受害女孩現年十三歲，八歲起被逼拍攝色情影片。警視廳上周五拘捕該名報稱是自僱者的男子，以及一名五十七歲特約攝影師和一名四十七歲製作公司東主。他們承認違反兒童賣淫法與色情法。受害女孩並不願意現身於色情影片中，但為了一家有穩定收入，她還是拍攝了。據報，女孩曾於二○一五年二月穿上極少布的透明泳衣拍攝色情影片，讓其父賺了約五百萬日圓（三十五萬三千港元）。警方懷疑女孩五年來先後拍攝十二套色情影片，而這些影片製成了一萬八千份拷貝銷售。警方相信女孩母親對女兒被逼拍攝色情影片一事知情，考慮向她提出控告。